3HK就快完約想轉電訊數碼

而家電訊數碼5GB以上幾錢?帶號上台有無優惠